求pure yoga/fitness報價

求pure yoga/fitness報價

Over one thousand and five hundred dollars per month.

My condolences on the loss of kobe 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

I thoroughly recommend the ten year membership at pure fitness.

I thoroughly recommend joining pure fitness's ten year membership.

Ok, thx
I will

I go to school by yoga

想知all center yoga

邊有十年？

好似千幾啦要

成千幾蚊個月都捨得比你哋收入真係唔錯

Of course

搵個corporate friend幫你開plan都係$1200/月

My friend Fuyuki has opened a gym. So far it's been a great success. The excellent customer service is a key factor in the success of his gym. Of course the quality of the gym and shower equipment also has a major role in the company's success. He asked me if I can find a decent manager for him. I said "I can't make any promises but I'll see what I can do" My friend John has an interview for a marketing director position in Fuyuki's gym next week. He quit his previous job because his colleagues always bullied him and the salary was low. I said "I don't blame you for wanting to leave" The interview stresses him out. I said "Don't stress over it. Just put your mind at ease" My girlfriend also said "Try not to stress too much about it. Set your mind at rest" My brother too said "Don't stress yourself out. Rest easy. Put your mind at rest" My cousin said "Don't stress yourself too much. Set your mind at ease" Last Friday we had supper at his place. His younger brother had Japanese homework to do. He said "I've got to do part a but I haven't got to do part B" I said "I'll leave you doing your homework" He soaks up new vocabularies and grammar patterns very quickly. In the classes he soaks up everything the teacher says. When "Fukushima" is a Japanese word you should stress the second, third and last syllables. But when it's an english word the stress is only on the third syllable. When he reads a novel he's like a sponge and soaks up the story. If he encounters computer problems he'll find Jess who's an expert and soak up the advice she offers. His elder brother has trumpet exam the week after. He said "after this exam I'll do grade eight or better still I'll directly take the diploma exam" After chatting with him in his room for a while I said "I'll leave you to get on with your practice" My girlfriend said "I'd better leave you to practise your exam pieces" My brother too said "I had better leave you to get on with it" His elder sister went to meditate in her room after supper so I left her to herself. Some milk spilt down the chair onto the floor so John soaked it up with a dishcloth. His younger sister and her boyfriend booked a massage session. She asked "Should I leave my wallet on the nightstand?" Her boyfriend too asked "Had we better leave our valuables on the night table?" I said "You had better not leave your valuables on the bedside table during your session because someone might steal it." My brother asked" Hadn't you better leave it in your locker so that it's safe?" My girlfriend too asked "Shouldn't you leave your valuables in your locker?" Fuyuki recently shouted at his brother and called him a liar due to a misunderstanding. I said "I can't believe you would say that to him" My brother too said "I can't believe you said that" Fuyuki will be throwing a birthday party tomorrow but alas I can't attend as I got work to do. When he invited me at first I said "We'll have to see" He's making the most elaborate preparations for the party. My brother asked him "How are the party preparations going?" Peter is assisting with the party preparations. Susan is also assisting in making preparations for the party. They're sharing the preparation between themselves so that it isn't too much work. Happy birthday Fuyuki. I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday. Last year he got a king size mattress and bed frame for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a king size bed frame and mattress" They didn't come cheap. Charles has received a commission to write an article on Picasso for an art magazine. He's doing research in preparation for the article. His girlfriend is assisting in the preparation of the research too. His favourite fighter Dan will be fighting John for the middleweight title in June. A championship like this requires proper preparation. The poster and promo video are in preparation.

John is doing careful preparation for the match as he didn't perform well in his last match because he did no preparation. Dan didn't seem to have done much preparation for his last match as well so this time he's doing thorough preparation for it including kickboxing and Muay Thai as well as strength and conditioning training. Sparring regularly is ideal preparation for a fight. You cannot fight a high level fighter without adequate preparation. My friend Amy is making preparations for her ski trip in Tokyo. She's also making preparations to meet her favourite band X Japan in Osaka so she's preoccupied with these preparations. Preparations are being made for next month's ski festival in Tokyo. The organisations who organise it have announced that preparations for the ski festival are well under way. Fuyuki's favourite NBA team Chicago Bulls will be playing against Phoenix Suns next month. Playoff games need adequate preparation. The poster and promo video for the playoff season are in preparation. The players in Bulls are doing thorough preparation for the playoff season as they didn't perform well in their last two games because they did very little preparation. The players in Suns did not seem to have done much preparation for their last three games as well so this time they're doing meticulous preparation for it including stealing, dunking, getting rebounds, blocking, three point shooting and free throw shooting as well as cardiovascular training. Training at least six hours a day is good preparation for the playoff season. You cannot play against a high level team without proper preparation.